覺唔覺「一直有關注」依句嘢好撚屈機？

1.你支唔支持反送中？
一直有關注

2.有無玩完美世界m？
一直有關注

3.點睇暴擊英雄抄一拳超人？
一直有關注

4.點解要用翻版windows
一直有關注

5.點睇曼狗又黑？
一直有關注

6.點睇山平士條撚樣係國家隊復活？
一直有關注

假！

覺！

@蓋ching

一齊入黎反達啦喂

正苦都話一直有關注添

唔屈

1. 點睇市民被警察禁住係地下打?

希望傷者盡早康復

2. 點睇警察自己打自己人不適受傷?

希望傷者盡早康復

3. 點睇黃衫男墮樓?

希望傷者盡早康復

4. 點睇盧女跳樓?

希望傷者盡早康復

5. 點睇胡女跳樓?

希望傷者盡早康復

呢張圖仲屈機

差句天佑香港

兄弟：我屌你老母！

迖哥：一直有關注

過街老鼠

达哥點睇你老母條隊已經排到出紅隧？

一直有關注

但伯母嗌曬救命咁wor?

希望傷者盡早康復

依家即係話我地反曼無做野啫屌你老母

世界仔

另一句

呢個時間仲有心情講xxxxxxxxxxx

“點解要迫人表態”

一直有關注